叱咤閉門舉行頒獎禮 港台取消頒發十優歌手

武漢肺炎最近雖然有緩和迹象，但今年受疫情影響，樂壇仿似一潭死水，冇乜好歌hit爆，本年度的樂壇頒獎禮都遭波及。據《蘋果》收到消息，明年1月1日舉行的商台「叱咤樂壇頒獎禮」將會閉門舉行，不設觀眾，但商台會book場照搞頒獎禮，歌手照上台唱歌，叱咤以Online形式直播；而港台「第43屆十大中文金曲頒獎音樂會」則沒有實體頒獎禮，只會請得獎歌手錄影節目，並安排於明年1月16日在港台電視31播出，消息指港台今年取消頒發十優歌手、最優秀流行歌手大獎及進步獎；至於新城勁爆頒獎禮，據聞同樣沒有實體頒獎禮。

推